{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60272&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항범선카페펜션"
    },
    "text": "このペンションは海に隣接しており、部屋から海の景色を眺めることができます。ペンション内にはカフェがあり、利用することができます。周辺にはチルポ海水浴場、迎日民俗博物館、環湖日の出公園などの観光地があります。入室は3時以降、退室は11時までに行ってください。未成年者は保護者同伴なしで利用することができず、ペットの出入りはできません。利用施設の紛失または破損は利用者の責任であり、火災危険物を使用することはできません。 ごみは指定された場所に分別して捨ててください。 一部の客室は繁忙期期間中に料金が変動する場合があります。追加的に使用可能な施設の中には駐車場があり、バーベキュー施設を利用するには追加費用を支払わなければなりません。 その他の情報はなく、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "このペンションは海に隣接しており、部屋から海の景色を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチルポ海水浴場、迎日民俗博物館、環湖日の出公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は3時以降、退室は11時までに行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することができず、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "紛失や破損した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ごみの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期の料金はいつもと違いますか？",
            "answer": "一部の客室は繁忙期期間中に料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "利用施設には駐車場があり、バーベキュー施設を利用するには追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "その他の情報はなく、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 403
    }
}